原來CC TAI弱智足絲雞有愛滋，時日無多希望各位巴打體諒吓牠

想用自己身體，散播愛滋比警犬，應該點做?